旺角小心大圍捕

過往經驗 班狗上車扮走無耐 就大圍捕

推

推
每個街口都有狗車
一落車就做到包圍網

前線決定留守

推推
唔想再好似星期日咁

12點必定要走

義士

主動送頭

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

推推推
岩岩雅蘭一郁啲狗一分鐘已經落地

冷氣軍師

回馬槍

屌 落街食糖水都入包圍網

著名三毛嚟

又浪費一個account

成條彌敦道都係狗車 我留咗陣走咗了

36計走為上計 唔識走既手足都係新手 要比人拉下升下lv

唔好唔記得落閘就要走啦

你知唔知你講緊咩
「比人拉下升下lv」同坐監人生更精彩有咩分別

Tui

尊重所有手足自行決定
不過提提大家 長期抗爭黎
比佢捉返去就無謂

唔好戀戰咁簡單都做唔到 分分鐘累死好多人唔識玩唔好做豬隊友 任何事一定保命先 懷疑就走啦

已係初型布袋陣,
其他區完左, 你地再賴死, 增援到曬, 你地開無雙IS OK

無錯 開始上完車又落地
佢哋跟本扮走 等我地鬆懈

夠鐘返家了

幾日前先試過 繼續啦 要留繼續留

咁夜仲留守既 其實係咪諗住打狗？
想點講出黎大家諗諗計，又唔係一走左就抗爭結束

最危險就係佢地停晒手等增援既時候
幾個月大家都熟晒路
唔走既預左聽日要放假

次次都係咁

其實有咩好留守
有啲咩要守 又唔係佔咗啲乜

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

唔想禁快反屋企咪行遠小小食個糖水先番歸羅 留係果度把撚咩

唉，唔巡哨落去勸，算

守你老母

我認同你嘅意見㗎
但你嗰句嘢好有問題

PUSH

有撚前線咩全部等巴士

明知跳火海唔救唔係叫尊重, 係見死不救

窩打老道十字路口兩架便衣死火燈

10:30 仲唔走 = 智將

大家記住 今日係和你Sing
Sing完就返屋企練歌
目標除左令各商場關門大吉
文宣方向國際戰線都係目標之一
比大家睇到香港人未放棄就夠

⚠️1087 admin 溫馨小提示⚠️
2230 #旺角 #手足報料
哨兵手足回報
PTUY Tier 4 Tier 2 Tier 3
連埋啱啱到場嘅Tier 1
全隊到齊旺角
連埋最近越黎越失控嘅MAR
防暴人數滿員可達400人

旺角手足請留意

2239 #旺角 旺角現場資料更新
原位置先達車隊駛向前
現停泊於 彌敦道 亞皆老街交界
上商銀行外

衝AM7051 PTUY2/1
衝 AM9854 RRC KW1
豬 AM7158 PTUY2/3(車身側T2-2 ）
豬 AM7151 PTUY2/2 (車身側Y2-1 )
VS4673 Kia Cerato 銀色
UL6347 Kia Cerato 灰色

今日咩日子？

做乜同隻白衫藍屍糾纏咁耐

旺角勁少人fa多過手足

利申：岩岩上小巴走左

Push

救係拉佢走 唔係陪佢一齊仆街

Pish

好撚on9 , 有狗黎就戴口罩

12點就遲 已經少人流 無COVER

新手係要練手, 但唔係係呢啲高級場練, 亦都唔應該被捕
不被捕一直都係行動方針
我地作為冷氣軍師都係收下聲
希望所有手足平安回家

🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
#旺角
2239 旺角布袋陣已形成 不排除將於短時間內進行驅散
🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
車隊分佈
亞皆老街 朗豪坊adidas
彌敦道創興 ptu y tier 1-4 不排除有速龍(白籠滿人 頭上有綠色螢光棒)
彌敦道窩打老道交界
彌敦道雅蘭
亞皆老街先達
上海街旺角綜合大樓
洗衣街鼓油街交界洗衣街公園
🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
警力分佈
亞皆老街 朗豪坊adidas

fr糖水channel

即走啦

旺角布袋陣已形成 不排除將於短時間內進行驅散

唔係又想重演10號個晚啊

走啦 留喺度有金執咩

前線成日勸唔郁
佢哋有時太熱血冇諗其他嘢

走啦 10點啦屋企張床要人

好多本身有無和你sing都喺旺角玩開
唔使咁上心

屋企張床要人

721 831 101

唔打就會輸

朗豪坊都閂埋 就真係差不多要走

我諗佢表達得差啫，係講講難得咗，中學生要識睇時間

要走啦...散場啦

上次200人
今次我估50人啦

唔要又大圍捕手足要睇路

叫佢哋走就係散水撚

又黎..

仲唔走

如果喺度磨時間，會搞到三個鐘，然後有200個手足同路人畀狗咬
唔磨時間，只搞到一個鐘，所有手足平安返到屋企
咁我寧願磨一個鐘就走

戀戰送頭日

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲

有咩聽日再搞
快啲返屋企打機沖涼睇劇

屌一定要去mk咩

藍絲夫婦打阿婆

平安生存落去先可以繼續抗爭

+1 冇嘢好守

啱 真心唔明點解咁夜仲唔走

磨1秒都夠

咁夜留係旺角做乜？
想係彌敦道中間燒野食？
燒完聽日繼續返工返學
除左地下黑色？
有咩分別？

咁現場資訊係差咁啲嘅

自己諗， 612 週年度磨，定係唱歌嘅時候磨
犧牲嘅機會得一次，揀咩場合自己決定

push

差佬全世界增援黎到時散水先係玩死佢地
佢地黎齊就係我地比佢玩架啦

走左好耐
唔明有咩好留守

朗豪坊對出大量狗

再走點光復香港
成班懦夫

講就咁講，但一定會有人走唔切

香港人走佬